其實廿五歲以上單身既男人又有咩好怕噃

屙篤尿照下自己個樣啦

睇下自己個銀行戶口啦

輸撚曬 仲有咩好驚呀

叫雞啦 仆街

40 歲了

唔好害人呀

賺多兩個錢旁身冇壞

叫隻高級雞

雞

鴨

有性趣？

弱肉強食 大自然法則
冇能力條件既動物係等淘汰既

我雞

你鴨

你係雞？

轉基

就黎變性 做女人多著數

搵樓上巴打

變完收平d唔該

好 你係我第一個客

不要再説了

HKU 起碼有錢

叫雞吧

有性病要切j 架

到時飛機都無得打

升中四了.....

等你

怕咩 怕冇波渣好過

冇就冇 面對現實

叫雞

今年25

不要再說了

波我渣過

不過係肥仔波